40歲入ou好唔好

活到老學到老，冇人可以看少me

OU 根本係for 40+ old man

放學直接ICU?